馬田史高西斯下年三月開拍新戲，里安納度迪卡比奧 羅拔迪尼路主演

Martin Scorsese may be on the path towards winning a number of Oscars for his just-released epic The Irishman, but the filmmaker is already readying his next project. Back in 2017, word first surfaced that Scorsese was eyeing an adaptation of David Grann’s non-fiction book Killers of the Flower Moon as not only a new project, but a reteam with both Leonardo DiCaprio and Robert De Niro. The project has been firming up ever since that time, with Eric Roth (Forrest Gump, Curious Case of Benjamin Button) writing the script, and now we know when the Killers of the Flower Moon movie starts filming.

Killers of the Flower Moon tells the true story of the mysterious murders of the Osage Indians tribe in Oklahoma, where oil sat beneath their land. The case was one of the first ever to be taken on by the FBI, who fought against corruption to solve the grisly mystery.

Boring